［新戰線］教育局突然咁樣出聲並唔係擦鞋，喺共產黨要進攻教育戰線！

連登仔個個喺度鬧楊局腸，某程度上大家仲喺度覺得教育局眉共擦鞋乜乜柒柒。

首先正路上教育局應該一早收到試題，如果佢真心覺得有問題一早單聲教統局。 根本唔使等到考完試，仲要公開屌鬼。 蘋果已經證實咗呢一點

換言之香港教育局根本唔覺係咩問題。
俾你係楊焗腸，有常理嘅人都知「試題黎者～ 有利定有弊咪有得佢答」 「關我撚事？」

但突然之間咁樣沖出嚟，咁大動作公開批鬥考評局
仲要係一早知道試題，但係考完試先咁做

只有一個原因，
上邊有仆街留意到試題，於是要求焗腸出手
焗腸聽命「係嘅大佬！」

客觀效果就係話俾你港豬知
教育界準備淪陷！！！